<DSE> 2019 Eng oral 討論區

大家幾時考
好撚緊張
有無人有乜技巧 或者大家會去邊度練
青協個啲？

去開港島嗰邊搵鬼佬r水吹
利申 2018DSE ENG攞5

我想搵人練能習下
有無人組團

lm

巴打tg?

有興趣
有冇tg

巴打住邊頭 我住將軍澳

巴打有冇tg

星期一就考

巴打一齊train?

好 樓主應該得個講字 有排都唔會理
巴打你留個tg啊
約出黎/skype oral etc 都得

@dse00123

Wedding個題好on9

+1 我中咗嗰題。。。。

有冇題目睇下

between 點解咁少人

係問咩

結婚相有咩重要
結婚相show到啲咩
邊type of 結婚相最流行

Redevelopment

哇咁好笑

好靜

今日就考

上了

5:10 fortune teller

問咩

邊啲人會去/鍾意占
占卜對中國傳統重唔重要
係現代 占卜可唔可以popular
唔記得exact wording

條題係？

咁搞笑

問左咩ir

我： do you think we were born lucky

1. would you like to know your future?
2. What people will seek fortune tellers?
3. Do you believe some people born with luck?
.4 do you think fortune tellers take advantages from their customers?

想問6點7點

問3. 果條友勁唔勁？

Ching tg dse00123 , 有野問下你 thx

我唔係考呢組喎但係

考今日5:00 入tg 討論下

考完7點第一組
題目係 the importance of international sport
資料係講冰島足球隊
問HK international sport successful or not
is sport important to HK people
最後問香港可唔可以學外國咁

有冇人5:00

得2次發言有幾大影響

p.s. 係2+1
唔知算兩次定3次

想問成組人既實力平均，會點評分？我地成組每人輪流講

2222

笑左..

請問每日有幾多個時段？

3

有冇呢幾日既題目

5:00 social media

is social media popular for hk young ppl
advice for ppl to use social media
etc

有冇6點果題？

考今日5點IR 俾人問 類此How do the social media change in the future 想問下有冇人係Q 幾🙏🏻🙏🏻

gender pay gap
-differences on performance between men and women
-why they are paid differently
-how to solve

補充番第一個係do you think there are differences

IR唔係幾記得
佢問我嗰條好似係有咩Job capable for traditional female （聽唔到有無men但我淨係答咗female）
仲有一條記得係
你覺得自己啱做咩工

又再記係一條係
你覺得gender pay gap喺future仲會唔會存在

仆街 其他三個啞 最後分半冇人講野 我自己講

+1 d人廢到仆街，唔知講乜

3條分題入面 第一條離咗野
但後尾2條都講得ok
請問會點

cheating嗰條好簡單

我嗰組有條友肺癆 咳撚左8分鐘

聽日5點考希望唔伏

大家睇下 咁樣都lv4?

唔識就合埋個嘴執人口水尾啦
好過炒曬車

Same
加油

有興趣啊。tg: Izzy_piecy

啱啱條english name 幾好講下

Role model 好易

咩題目？

你答邊條先 我覺得4條都ok喎
我答 你覺得non-chinese 應唔應該改番個chinese name

我覺得可以改 唔會用應該呢種字眼

依條係題目黎

我知啊 我指佢咁問我會咁答佢

想組團練oral : 請睇我剛開既 「免費補DSE 英文Oral 」 post

聽日考

有冇今日題目😭😭😵

7pm Space Travelling / Space Tourism

有冇題目

今日有無題目

6pm Translation Device

題目問啲咩？

Pros&Cons
Should schools allow translation devices
仲需唔需要學languages

thx

有無人聽日考

Welcome加油

有無人今日考呀

我

巴打考幾點

5

加油查實有無溫過speaking

你呢？

溫左但到時要用反出黎唔容易

都係架

有練speaking

好緊張

諗個新名畀鴛鴦
邊個天才作呢條題目出黎

IR 最難係咪what culture of hk shd be promoted?

七點考

Lai see

我好似做累撚咗隊友

6:00 聖道迦南17組A同學，你又靚女又勁carry 咗我，好想識你呀

今日lai see最難果題係咩

呢條5點？

屌 係呀

每年總係有一兩條On9題目

含撚了

依條第一第二個point都係講同一樣嘢

啲bullet point係講咩？

1.咩名
2.點解

明顯出題個條友都諗唔到3個Bullet point可以值得討論

考完之後同兩個examiner坐係同一架巴士嘅隔籬位走

我覺得佢想伏人多啲

七點個條
social inequality
point(意思上 唔記得wording)
is hk really an unequal society
what problem may arise in an unequal society
what government can do to solve the problem
我ir係
is hk a fair society?
都幾伏

同樣七點嗰條
IR係 Do you think everyone can get fairly opportunity to success in hk?
大約咁ge意思
同組有個淨係講左一次野 出黎問我地social inequality 點解
另外有個講每個字都er 2秒 佢er都er左兩三分鐘